有冇人兼職失業一星期

做餐飲 成星期冇得返

等錢洗 但又好撚怕中招 幾矛盾下

無喎 我估起碼停14日啦

去到年尾餐飲應該執唔少 比個政府玩撚死

零售業表示 腳震緊

做ngo冇影響

here
喺屋企玩手機玩電腦又過一日。。。